Onze avond was heel, heel gelukkig.
"Dus hier zijn we, geïnstalleerd in dit prachtige oude huis, en van beide mijn slaapkamer en de salon zie ik de grote iepen van de kathedraal dichtbij, met hun grote zwarte stelen die afsteken tegen het oude geel steen van de kathedraal en ik kan de toren boven en boven horen krassen cawing en babbelen en roddelen de hele dag, na de manier van roeken - en mensen.
Ik ben bezig, ik hoef je niet te vertellen, dingen regelen en Hygiëne Jonathan en meneer Hawkins zijn de hele dag druk; voor, nu dat Jonathan is een partner, Mr Hawkins wil hem alles vertellen over de kla "Hoe gaat het met je lieve moeder?
Ik wou dat ik naar de stad kon rennen voor een dag of twee om je te zien, lieverd, maar ik durf nog niet te gaan, met zoveel op mijn schouders; en Jonathan wil nog steeds zorgen.
Hij begint eraan leg weer wat vlees op zijn botten, maar hij werd vreselijk verzwakt door de lange ziekte; zelfs nu begint hij soms plotseling uit zijn slaap weg en maakt alle trillingen wakker totdat ik hem terug kan brengen naar zijn gewoonte kalmte.
Echter, godzijdank, deze gelegenheden groeien minder vaak als de de dagen gaan verder en ze zullen na verloop van tijd helemaal verdwijnen, vertrouw ik.
En nu Ik heb je mijn nieuws verteld, laat me het jouwe vragen.
Wanneer ben je om te trouwen, en waar, en wie moet de ceremonie uitvoeren, en wat moet je dragen, en is het om een ​​openbare of een privé-bruiloft te zijn?
Vertel me er alles over, Geachte; vertel me alles over alles, want er is niets dat interesseert jij die mij niet dierbaar zal zijn.
Jonathan vraagt ​​of ik de zijne wil sturen 'respectvolle plicht', maar ik denk niet dat dat goed genoeg is van de junior partner van de belangrijke firma Hawkins & Harker; en zo, als jij hou van me, en hij houdt van me, en ik hou van je met alle stemmingen en tijden van het werkwoord stuur ik je simpelweg zijn 'liefde' in plaats daarvan.
